(埋嚟睇)連登有愛會員引用哲人名句奉勸各位勿成怪物

巴打佢有如螢火蟲一樣出現響我眼前
即使手足被斬亦冇令其信念動搖

可惜一眾「怪物」並唔領情

睇完咸左手足變咗怪物佢都唔割

你地究竟明唔明大陸人斬人係想直接斬死你

#36 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔少得嘅仲有一段內心剖白
可見佢並唔care鬥爭嘅輸贏
反而係心中嘅高尚情操會唔會被怪物染指

屌開咗響愚樂台添

推

都發生咁多野，你仲可以咁得閒理手足點暴力法，你都好撚嘢，沈po啦

咪咁on9啦樓豬 你唔變怪物
就永遠都打唔低怪物
拉

會思考嘅手足

11月2同11月3之後，整理左少少資訊，得閒可以入黎一齊傾下